個「果」字 可以有咩字代替

成日話
果條友
果個
果件事

大家唔覺得個「果」寫係口語化句子到好核突咩
有咩同音字或者加個部首可以代替

如果～

嗰

On99

個鵝